Amazon有冇得買揮春？

有冇啲「光復香港」之類嘅揮春呀？

我哋自己印啦不如

推到比立場/蘋果/議員睇到
［停止使用建制稱呼親共人士］

強烈要求使用「共派」取代「建制」稱呼

學左一年毛筆 都想幫大家寫